急！屯門站裝修白衫男入嚟

仆你個街

戴得一個醫科口罩又唔包頭

蘋果直播影撚曬啦

記住燒撚咗你套衫

係！燒！呀！

推

Push

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

跪求你快啲 剪頭髮 燒曬衣物 鞋都掉走佢

攞件tee包頭啦
睇到心酸

小心有休班狗同便衣

我頭先捉左隻

沙田要人!!!!!!!!!!!

push